---
layout: post
title: "#04 Maratón Linuxero 3D: Ariel Corgatelli"
date: 2017-12-03
categories: Podcast
youtube:
  id: uzLbOi92A7c
  start:
    h: 3
    m: 5
    s: 4
podcast:
  audio: https://archive.org/download/ArielCorgatelli/ArielCorgatelli
tags: [audio, podcast, directo]
---
La última sesión de este Maratón Linuxero 3D estuvimos con Ariel Corgatelli, Podcaster, bloguero, padre de la revista TuxInfo y gran conocedor de las dificultades en la migración de sistemas privativos a Software Libre.

Aquí tienes la emisión en YouTube:

{% include youtubePlayer.html %}

Y aquí el audio extraído:

{% include audioPlayer.html %}

Si quieres **contactar** con nosotros, puedes hacerlo de las siguientes formas: 
